女人化妝豬排都變女神

覺唔覺
女人化妝可以執番啲眼耳口鼻變女神
男人化妝點化都冇用，分別只係醒神左

男人your face your fate
女人可以靠化妝

五官端正嘅就叫潛力股
真豬嘅化左仲豬

女人何嘗唔係 your face your fate，樣衰點化都救唔到

男人化妝直接變女人

好難，你唔係唔知豬扒咩樣啦